有冇人覺得自己做乜都係錯？

每次做緊一件事（例如買杯野飲、食個飯），背後都感覺倒有班奶共廢中講“唔好攪事！” ”咁唔鍾意走啦！”呢類